why me 兩年前要quit u

...........
one of the worst decisions in my life

"decisions".

因果自負

不開心

老婆